全世界咁大，唯有上黎依度至可以稍為做返自己

唔知點解
一出到去就硬哂軚
依世人得兩樣野稍為令自己放鬆
一係上黎依度
二係有時放工食完飯等少人遊巴士河
唔知依d日子維持幾耐
好想同自己講係自己錯自己問題
但連咁都係一廂情願
以前打仗個陣
成千上萬人死
唔通又係佢地錯
唯一可以肯定既係
係人都會死
中間發生咩事
開心唔開心
亦只可以由自己黎講解